新手想養蛙求指教

已經上網做過好多research 但可能冷門所以唔太多資料 求養開既巴打指教

1. 想問下邊度買？
上網睇好多都話街舖唔好 見到有推介綠之園or魚佬

2. 暫時對角蛙/牛蛙/樹蛙有興趣 想問下佢地各有咩特性同養佢地有咩要注意？ 已知角蛙好似攻擊性大啲

3. 設備同糧食洗費一個月大概幾多？

跪求連登養蛙巴打解答

從前有三隻蝦......
不過都多謝你幫我推post

魚街周圍都有得買 普普通通 150蚊都有一隻， 上fb d 交流群組都有好多人賣，
缸睇你鐘意啦 有貴有平 我就用好平既飼養盒30幾蚊。
食物 我買一包35蚊 浸水果d糧 好似食左兩個月先用完一包 （可能我餵得少）